大家MPF 點算

美股gg

你聽日攞？

轉晒保守 守住先啦

諗緊走唔走

我懶閪, 轉左美股冇耐咋, 一野冇晒

正常跌兩日都會有反彈

屌。。填左表3月轉mpf公司，填表嗰陣仲簡左美股

我all in美股不過因為我係實習時嘅mpf, 所以唔係好多錢

股災前一星期已經轉保守
點樣入市好

我都覺會有反彈, 所以我諗住睇定d先

轉保守啦....全球大跌

我有廿萬係美股基金呀

1個月後升返啦
轉乜

岩岩轉晒美股就咁

你供幾廿年，會升返咪由佢

越跌越買

依家轉美股 短炒一星期

要走都升返少少至走啦

65碎哂做牆紙

月供驚咩 平均投資長遠升都係賺

美股驚閪

遲早升返

美國經濟唔好
全世界都一定唔好

快啲轉曬去中國基金喇

肺炎前都轉曬
以往買落既轉左保守先
新供款可以繼續供美/中國
跌到返咁上下將保守既轉出做美/中國市場

道指跌返落24000左右先轉返美股基本

轉親都要成個星期，等你轉到過去可能又已經升到仆街

屌有咩計可以叫Mpf班垃圾做野快啲
上星期叫轉
跌既第一日先轉到
蝕撚哂
Mpf班垃圾做野真係好撚慢
管理費就照收

same

兩日跌左兩個月升幅

一日無左7K...

你廿萬係低位入左嘛 係咪調整下都唔比喇霸道?

所以依個世界好多窮人

唔好唔記得今年係總統選舉年
仲有第二階段談判

淨係呢兩大因素已經夠留係美股啦
By the way, 以醫藥科技, 我投美國佬一票。

我轉咗美股好耐都驚驚地

包贏嫁咩

我懶閪, 今個月先轉, 宜家賴晒屎

轉晒保本算, dklm

但上年8月美國國債息率倒掛，通常十至十五個月後就見到衰退

本身仲諗住轉啲去美股賺多啲
嚟緊個市係咪會繼續跌 而家仲轉唔轉好

定啦，上翻黎先走，仲有減息炒多轉，唔好做傻事。

跌左萬幾

一早轉曬保本

長遠你覺得美股會差過港股 支股?

唔彈就係暴瀉

早幾日由核心累積轉到北美，
隔日見唔對路轉返去核心累積。

美股好似俾我拖累左。

等到幾時

低買 冇問題喎

我都唔知點答你，神仙咩。我覺得可以等嘅，又大選，又減息，依家又得美國經濟最好，控制到個肺炎，點都會上啲嘅。定定定

"控制到個肺炎", 依個point 最唔可靠呢